要預防下一間國際企業奶共，唔該而家開始做野

匯豐正式宣佈係藍店

全世界上twitter 公開佢奶共資訊，呼籲全世界人BOYCOTT 佢

1）永不用佢銀行服務
2）賣晒佢d股票

記得tag
#BoycottHSBC @HSBC

點解咁做？ 要預防下一間國際企業出黎奶共！

今次如果痛擊到匯豐，下一間國際企業講嘅就會係， 我怕失去全世界70億人口市場， 而吾敢為14億人口市場奶共

以後叫上海汇丰银行

不如喺時事台開過個post?

推